# Frontend Angular App

## REQUERIMIENTOS
1) Tener instalado Node v10.15.0 o Superior
2) Instalar Angular-Cli "npm install -g @angular/cli"
3) Haber instalado Backend APP

## COMANDOS
1) Para construir proyecto "npm install"
2) Para lanzar proyecto en modo desarrollo "npm start"
3) Para construir productivo "npm run build-prod"
4) Para correr Linter "ng lint"

## SONARQUBE
1) Instalar "npm install -g sonar-scanner"
2) Ejecutar "sh update_sonar_props.sh && sonar-scanner -Dsonar.host.url=https://myserver.com -Dsonar.login=019d1e2e04e" 